{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010042",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 중구 유투 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは13:00までです。 客室料金は基準人数を超える場合は追加料金が発生し、退室時間を超える場合は自動的に追加料金が発生することがあります。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室拒否が可能で、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置になることがありますので、ご遠慮ください。 最後に、客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、この点に留意してご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えると自動的に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求められますか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求められることがあります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室できませんか？",
            "answer": "はい、身分証明書を持っていない場合、入室が拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの際に払い戻しができますか？",
            "answer": "身分証明書を持っていない場合、入室が拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に過度な騒音が発生すると退室措置になりますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置になることがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難が起きた場合、刑事処罰を受ける可能性がありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 397
    }
}